以後邊個話食好西 見一個block一個

屌你老母狗公坤

我屌爛你老母個臭閪呀仆街坤